[想搵樹窿］6年被帽 好困擾 唔知點處理

唉 本身過左段時間 心情都好返少少
但夜晚自己一個又好多野諗

就呢個月發生既事
佢本身話要靜下
但靜下幾日就出事

之後仲同我講兩邊好難揀
但依家都仲未正式話分手

我已經咩都唔想理

我真係好hurt 成世人都未試過咁既感覺
我情願咩都唔知呃住

有無人可以加tg吹兩句

襯仲後生 快啲揾過第二個

硬係覺得 好似好難

比得太多時間落去

會唔會自己一個仲好

帽左就乜都唔好諗
自己一個又好 識過第二個又好
點都唔好再同呢個女人再聯絡

樓主男？ 幾歲

93

93都係22歲jie, 6年即係由16食到22，食又食夠仲大把時間再食你煩乜春jie?

你點樣計

25啦今年

好過A0

我8年比人帽，最近半年果個又係比人搶走，仲要係分左手一星期就同條友係埋一齊
你已經算好好，至少佢有老實同你講，好過揾D唔係理由既理由飛你

夜啦計錯sor

依家飛又唔係飛
都唔知想點

唔緊要
我都想係22

忍痛飛 真心
就算一齊番都唔會有番以前既感覺
遲早一定再瀨野/分手

93歲?
咁算鳩數啦都無幾年
留d錢叫下雞中aids都唔驚啦

你試下飛佢先，D女係咁賤，無既野佢先想要
如果佢比你飛左諗你多D自然會想同你一齊返，咁你就要受下又唔受下咁，比佢知道搞到咁係佢做成既，佢會再努力D追返你
如果你飛左佢走去另一個度就算把啦，遲早佢都會講分手

過來人

越得唔到越想得到

心入面有刺

真係，即飛唔好諗喇，你仲等乜嘢？

我都唔知等咩